教育局幾時會改革成個中史課程？

宜家改d香港係中國南方咁既細微細眼野
點解唔改埋其他唔正確既內容
e.g. 中史教科書本本都話宋朝「積貧積弱」，事實真係咁咩？
點解唔改埋哩d大topic，反而去改上面果d？
不如執7左佢啦

成吉思汗同努爾哈赤係中華民族偉大領袖

因為改左就要教埋宋中期和後期的史實，最少要寫埋宋神宗西北軍略

要改變嗰個老先生已經俾人迫走咗出教育局